大家點睇網購ecom行業前景？

依家請得人既多數都係網購平台，但當呀豬呀狗都開網購時好似過度擴張，疫後會否呢個行業新一輪大萎縮炒人呢？ 如果講緊做本地市場既網購公司，會否疫後只死剩hktv一兩間龍頭？飽和太嚴重？

其實係我收左個offer唔知要唔要好，覺得一陣做半年左右疫情尾期比人兜

騎牛搵馬基本啦

做得marketing place 都要識玩多幾間
Amazon, eBay, Shopee

再唔後就專心做website
玩熟GA, 學好SEO